[被keith仔顏射過既入一入黎］一人一個梁蛇經典黃色笑話

中國派軍隊去索馬里護航
點解？
因為海盗好鐘意請華人食蕉

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常召妓，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的魔鬼。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

miki

江交棒心情愉快